講番後悔既猶大 佢將嗰卅塊錢掉左喺聖殿嗰度

走出去 就吊死左喇

唔通你認為出賣耶穌既猶大係好人？

邊個主任瞓咗係到

過得去,OK 啦

猶大出賣耶穌係神既安排黎!!!

如果佢唔出賣耶穌, 佢就唔會釘十字架啦! 佢唔釘十字架既話, 你都冇十字架喎! 喂, 你冇得撈架喇喎, 你驚嗎?

係呀！係呀！即係神專登跣呀猶大一鑊啫！

神呀! 請你原諒我既暴力!

人地寧願謝蝗票都唔鳩理你班香港人啦
咪撚再吹奏啦
人地當你狗咋

做開CD-ROM 今次我真係忍唔住留言係呢個po到😆

打牌呀

好啊，打幾大？

喔哇～你，罰抄聖經舊約加新約..一次

同我拖佢出去打！

呢幾年你莫講話打牌呀，打飛機都唔得閒

細個聽唔明係咩意思

請你啟示我點樣打救呢個學生